有無人公司硬係有人唔遮口鼻乞嗤咳

多數呢啲都係廢老黎，公司有個死廢老成撚日病，成日死都唔SL 係咁話自己無事
一年有一半時間都聽到佢係咁咳，聽得出好撚多痰個隻
岩岩先佢喺pantry 自己食野又完全唔um 口狂咳，轉個頭我又要入去叮返個飯盒食啦，諗起都正

係 我公司隔離果個都係咁